Toen de deur begon te openen, werd het gehuil van de wolven zonder luider en bozer; hun rode kaken, met klapperende tanden en hun stompe klauwen voeten toen ze sprongen, kwamen binnen door de openstaande deur.
